
                      Muy buena película para ver en verano y recordar, no sólo clásicos como ET, sino tardes de peli, manta y buena compañía. Se nota la producción y la dirección, con algún que otro guiño a LOST.
        
            